每個人都覺得自己係好特別咁存在係別人既世界

係呀 特別on9嘛

閱

我既人生係一本小說